青年跪求5.27三罷 良心的呼喚：港人勿投降

全文

青年跪求5.27三罷
良心的呼喚：港人勿投降

【惡法臨城】

反修例風波即將踏入一周年，五大訴求未達成，中共已把《國安法》直頒香港。有人說要移民，有人說要放棄，但有年僅15歲的年輕人選擇堅持抗爭，「唔可以話驚就退縮，因為唔想再承認呢個暴政」。他說，疫潮令港人抗爭態度轉淡，他向工作狂的成年人呼喚說，去年6月至今已有逾8,000名被捕同路人沉冤待雪，還有新一波清算和打壓即將來到，「如果真係想光復香港，冇任何嘢可以成為你嘅藉口。」

「良心」呼喚成年人歸隊，不要向政權投降。

上周某個山雨欲來的下午，途人急步走免招濕身。一名black bloc的年輕人獨自在一個港鐵站外下跪，並在紙牌寫上：「我願意付上十年去。。。。。。。。。。。。。

在他下跪後短短數分鐘，已有外貌粗獷的大叔率先上前，告訴他「光復旗」倒轉了放，之後又走到一旁，自動當起「哨兵」來，大叔細聲告訴記。。。。。。。。。。。。

「我哋已經休息咗好耐，我哋冇得再輸。」

相關新聞：銀髮族力抗國安 父抱兩孩上前線 「我們怕槍彈 更怕滅聲」

召集香港人，正是他下跪的微小心願：「我求下你哋，真係出嚟。我哋已經休息咗好耐，我哋冇得再輸。」化名良心的他說，《國歌法》一旦通過，對香港自由影響深遠，而人大強加在《基本法》附件三的《國安法》，更是直接將香港變成一國一制，「禁止你發聲，任何批評國家嘅嘢都唔講得。」他。。。。。。。。。。。。

今年只有15歲、就讀中一的「良心」，數年前隨父母由內地來港。他說小時曾與父母到中國不同城市居住，最終父母覺得香港有公屋、教育好、福利足，決定移民過來。但他認為，香港最珍貴的是擁有自由、民主等價值，這也是令香港與其。。。。。。。。。。。。

良心說，來港前覺得香港有一國兩制，是擁有民主自由的地方，他希望長大後創業賺錢，給父母買間大屋，「但發現呢啲嘢係假嘅，根本無一國兩制，一直係中共操控」。像很多土。。。。。。。。。。。。

「揀得呢條路，跪住都要行埋佢。」

未待夢想實現，良心已決定上街抗爭，即使面對的是警方無情的子彈、隨時毀於一旦的大好前途，「揀得呢條路，跪住都要行埋佢。我唔可以話驚就退縮，因為。。。。。。。。。。。。。。

形容父母藍到黑的他說，為免吵架，不會和父母討論政事，但他還是準備好遺書，拜託友人若在某個時間仍未能聯絡上自己，便將收藏遺書的地點轉告其父母，「希望可以喺最後一刻話畀阿爸阿媽。。。。。。。。。。。。。。。。

死也不怕，最怕不再有同路人一齊出來，甚至連「和理非」也不做，放棄抗爭，「有人話歷史會證明一切，但如果你蹺埋雙手唔去改變歷史，歷史又點會證。。。。。。。。。。。。。。。

他計劃在周三前繼續到各區跪求港人在周三及周四參與三罷，「一個15歲嘅𡃁仔都知道暴政嘅恐怖，你哋班成年人如仲為咗自己利益賺錢，但你屋企已經俾人侵。。。。。。。。。。。。。。。。

無可能罷到

香港人唔值你地付出咁多

根本港豬自私撚佔左絕大多數

哦，好嬲，但要返工，擺工？不了！

真係，你睇幾多移民post就知

刑責你付
自己錢就繼續搵

新移民仲愛港過港豬
藍屍廢老

跪咩求呀 唔好再搞煽情野已經唔work

無人想投降

係無力啫

平行時空撚

唉

要過點都阻唔到
罷黎既作用唔大

而家只需要食花生

仲玩情緒勒索
現實港豬係度諗緊移民

人哋中共唔care 經濟咁玩國安法，大家要思考下罷工作用喺邊

528 重要 D 喎。

tui

無黎明行動即係繼續輕鬆返工

三擺唔成功, 無人和應, 同埋唔好跪! 手足係正義之師, 幾時見過英雄係跪底求人

真

中共仲想換血
點知落黎既蝗二代大部分黃到金反換血

黎明行動=用手足嘅犧牲幫班唔肯罷工嘅懦夫罷工

立會有秘道你想點阻

假,我就拎左既
到時做到D咩我唔知
對家一定重軍火, 速龍水炮銳武樣樣齊
有冇見過有人手無寸鐵打未來戰士